機戰V定機戰T?

機戰黎講只玩過J同W，近排想搵返隻PS4既機戰黎玩，有咩建議？

睇你鍾意邊套參戰作品

機戰X

V > T > X

聖誕果排特價唔買?

X個原創故事HEA到一個點

V

switch/pc一嘢包哂dlc
pc未出t

V > T

兩隻都玩過

pc 出左x
3舊水買唔買得過？

T>V>X

買，未玩過V同T就玩X
因為玩過V同T就唔會玩X

少數T派

隻GAME自己都推VTX啦
講完

PSN係英國想玩都係叫朋友寄過黎

成隻老翻咁

V>T>X

利申三隻都有

感覺V的結尾最熱血
T有DLC磨爛蓆
X就.....不上不下

VTX
不過3隻都係機戰中下作

og md>>>vtx
後面三隻揀一隻玩就得
睇你鐘意咩參戰作品

v啦
大和號

OGMD有J

第一次玩機戰玩到頂唔順
之前時獄天獄幾爛都覺得玩到落去，
X真係

畫面的確係
但MD個故無限開會真係唔識欣賞

天獄D原創好多但爛
X係HEA鳩你個隻
當然天獄明明係版權作但要全部版權作陪佢個19原創打飛機仲黑鳩我憎

3隻都垃圾, 資源重用、少隱藏、少合體技
結論 有愛機咪玩

V有大和號完勝

我寧願玩返任糸機戰好過，vtx都係垃圾

揀V，原因係有真覺醒初號機同13號機

唔買
因為樓主玩過j w 應該唔會想玩v x t

唔知今年會唔會出新

玩完x 見出t又係環保game已經唔買，
再出一樣模組 唔買機戰

VXT有名你叫Z456

有g高達我就會玩
不過玩玩下都覺得幾失望，居然得咁少招

A

你玩過W應該會覺得2隻都係垃圾

差唔多5年係時候公佈OG啦

跟住個放送剩係播DD 好似之前咁

等新OG等到PS5出都未有
想玩真龍虎王,大雷鳳,SRX後繼機呢D

其實T唔係好過X好多....
T又唔加返X卒機
X主角我覺得係三部入面最正，條女

Og

魔法少女

大和號與他的機械人朋友

V >T >>>>>>>>>>X

Zero同初號機都勁

今年有冇公布有新機戰？？

VTX係得V個故事叫睇得吓 , T同X真係爆咗一週就唔想再玩
本家機戰得個畫面靚 , 故事真係九流
咪撚再用名倉啦 , 爭氣d搵人寫個超越到Ai社嘅W同UX嘅故事好冇
依家冡連十幾年前嘅MX都超越唔到

下下都次元震
中學生都識寫啦

超越唔到MX好出奇咩
翼神同EVA既CROSSOVER仲有入面多元世界補完計劃根本數一數二亂

機戰已經悶到仆街，無難道可言。

B財團用黎賣模型廣告
唔洗旨意佢有心整

收到風下版有電童

機戰V無論主角機定參戰作都好過T
X唔洗買,不知所謂

清白金要我打多轉V都覺得辛苦
除咗故事鳩，VTX嘅主角機設計都幾hea
玩完隔一排冇晒印象

ME TOO
第一次玩機戰頂唔順
時獄都叫頂硬上,X真係咪搞

X有龍神丸都加唔到分
但係X既女角最岩我胃口

北斗有配音？

睇乜機體參戰先買
X 玩左頭3話封塵
V 00系統 1機打全部

V

X

T

f91 t竟然又變左量產機

X果部我覺得幾特別
天降加速器再撞埋佢果招好有印象
V剩係記得必殺技女主心口爆扣
T設定係試作量產機,成部雜魚機咁都算
仲要配合架樣衰飛機仔,唔知佢想點

X個女豬真係好可愛

機戰x唯一我有驚喜就係buddy complex
當年miss左呢套野
睇返都唔係好似風評咁差
connective dio

時間線定位問題吧
V同T推海盜
X除左G伏全部高達線飛撚走曬先比番部F91你

好中意buddy complex條女同佢架機
去中野同秋葉原問晒都冇得賣
話從來冇出過

V，超級戰艦大戰

齋用戰艦督爆防禦，好撚爽

睇次元歪曲防衛壁同波動護罩d特效好爽

又要魔神Zero同覺醒初號機

btw有冇巴打知道psv 機戰d save點過落ps4？

年紀有返咁上下ge話推介T
打工仔會幾有共鳴
而且阿寶龍馬同甲兒果種舊戰友情好正
好少見到阿寶同人咁有講有笑

Vtx係差作

Dd係屎中之霸

W故事真係好神

搵個ps2模擬器玩z1啦

仲要有極惡最大主角機
無敵d boy合體技地圖炮
超熱血勇者王final

V
用大和號開地圖炮

機戰玩番早期果d仲係好好玩，新果d根本垃圾

這關出在DLC好浪費

到底幾時先有switch 新作

V 奈茵

出飛雲中過伏
出返GGG, 神高我都忍唔住買二手
有電童應該都係屌住買

有電童真係狗衝

點知係版權作

Eva最終章
魔神英雄傳
大和號2202

又可以環保唔少嘢啦

如果有埋金色隻萊登就正

曾經出過電童既機戰劇情參與度都好高
最近玩返mx懷念下

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

好耐都冇依d消息
請問係邊度收風?

agger

精神太屈機

T個神高同東方不敗玩番機戰AP冇咁嬲

結果因為PS plus有特價地買左T黎玩
參戰機體係有啲失望，但咁多年無玩機戰，真係玩情懷，暫時一隻神高打天下中

情懷已經比bandai消耗哂

記得J同W之後玩過一隻NDS既，玩左幾場頂唔順，PS3隻時獄又係，T玩落舒服啲。

K啦

機戰x主角機竟然冇後繼機
玩到屌咗聲

冇後繼機唔係問題
應該係成個原創HEA先係問題
冇後繼機既機戰其實都唔少
EX A Z男主 L
全部都好評過X

主力魔法世界本身就行錯曬方向
就算點樣hard sell飛雲都唔該望下其他參戰作品先
T將魔法世界同外宇宙線設定做影響地球發展嘅支線咪好地地

ex同neo一樣魔法世界
一個原創一個半原創
都係好評
魔法世界本身冇錯
柒既一定係x自己劇本

我好似自從Z第一集之後就冇再玩過版權作
而家齋玩OG系列,希望OG會再有新作啦

玩完OGMD真係返唔到轉頭,OG啲女先係最好J
呢排得閒都想玩返之前果幾集OG

Ogmd悶到仆街
ogs，外傳過隱d
2og地底世界有d悶

雖然都認同MD悶
但呢個系列最撚衰就OG外傳
一半係舊野呃錢+D線散到仆街
EX篇就一黎擺明係比魔裝FANS爽
係FANS同唔係FANS 玩落感覺完全唔同
二黎原版3條線得番兩條線 仲有一條拆撚佐去DP賣
ISS系統同D選項再現唔到
突顯唔到EX B線結果會唔同係因為A線有做過唔同選項既特點

可能就係因為有玩過ex先覺得悶
外傳你當係2og前傳觀感會好好多
修羅機

事實ex篇起2og真係冇佐iss同用反派呢個最大樂趣
以前玩ex用博士打人好爽 呢方面dp繼承佐
舊系列ex單純就開拓出拉基亞斯世界
真章先起loe到
單睇真係會覺得怪 無啦啦跳佐去異界
所以舊系列都唔係用第n次去命名 但og就擺正傳
外傳如果作為前傳黎駁去2og都幾失敗
得mx個part係鋪 之後c3走佐 r同gb空氣
將c3設定補完係好既 但r比人犧牲
其實將外傳擺起ex篇大亂鬥可能會幾好
但個時9成同winky講唔掂數

r係慘既
變左舊垃圾補給船，雖然用落唔差
c3其實應該有機番黎
哈肯都過到黎
但魔裝機神f結局又指反落og到

ardj入面 r就最撚慘
外傳故事上c3唔洗講 gb都搶過佢
原本諗住外傳就收佢皮 之後比人迫住出番
md入面adj都有最強機 係佢唔上唔落
c3要番黎就9成同exceed一齊
md有ef1加入 就知下集應該有2
coe其實已經冇佐阪田 個大方向比寺田囉佐去抬og橋
魔裝最垃圾一集

Ex2可以點出
點樣可以爆多部古鐵同白騎士出黎
定寫水谷優子大肚森川同佢一齊
咁可以比ex2坐正
j冇騎士機
連老豆都係坐巨人
寺田應該想退休前拿臨完左og
話哂親生仔
魔裝待遇係差d，話哂ws遺物，唔係親生仔

幾時switch先有新機戰

咩ex2 exceed加2? 定ef2
ef2/exceed就講剛鍊修羅啦 同c3一齊過黎
c2劇情已完 我都唔預佢有新野 水谷又去佐
騎士機要加好易
下集唔比用龍神住 前期用藍騎士機囉
博士夠係winky產物 但同正樹唔同對待
coe扶正
正樹得版權好似x咁威 md入面狗屎垃圾

記錯左
哈肯嗰隻原來係就咁frontier
始終白河愁人氣一直高過正樹，亦正亦邪，仲要係近年難得一見既正常子安
正樹睇下精靈憑依可唔可以救返一命
依家除左招cyflash完全唔想用

其實佢有心set冇憑依都可以好勁
x就一例 coe入面普通風都屌打普通古
雖然都大把人勁過普通古 瓦r之類
og就隻古勁到仆街重要有新古
偏心到一個極點
而且og系列少招過魔裝系列
仲可以補番roe同佢細老婆招合體技
有機帝既話 都應該整番招雙重火鳥啦
og咁廢擺明特登 all都冇招

機帝入og會唔會難d
其他三屬重入og好似易d
機帝好似冇乜誘因會上地上

佢上去斬殺巨人族已經大條道理
部機最大瓜葛 但戰鬥力完全係一個問題
佢戰鬥力應該冇變 最尾先加入?

戰力冇變
除左劇情，應該冇乜用
我依家反而希望og可以拖多集
加埋ux落去
ux真係依幾年最正

劇情有佢已經好多野變笑話
部野高新古幾級 有幾多boss可以同佢打?
好用度如果跟coe都係頂級
未憑依殺卒 憑依殺王
og唔拖得啦 一黎熱情消退 二黎又唔知cv會唔會突然走佐 再講入都係w k l
ux有排
下集alpha3主線 應該再加w sc2劇情
機體c3加exceed gb6 攻靈機加機帝
差唔多

Update返
特價果陣V , T都買哂
T直接玩hard mode差一話爆機, 準備開V玩
T參戰機始終唔太吸引，但玩情懷既話算係玩得幾開心。

新古其實應係全系最勁？
話哂佢個黑盒仲係個問號
機帝強度唔調整好難上場
og太多勁人同好用多精神既2線機
除非正樹同佢可以自由乘換，咁就多野玩
w最強一家可以點出，最終形態唔通尾幾關先出
l唔想要
打完冇印象故仔講過咩
淨係記得og用左佢個twin syste

剩計常態 冇個d未發揮足全力 巨人mode之類
新古起而家og本篇我軍的確係最強 假設而家係新古全力
但起魔裝機神入面 佢根本比唔上精靈憑依既4加1
計埋敵人 頭10都唔會有
佢如果真係有咩底牌未出 就唔會比預言者當狗打啦
要調整機帝好易 削憑依 但好難有合理理由
仲有機帝揀人開 正常唔會有得換乘
w應該照你咁講
l事實真係空氣 對佢印象都係招大係冥王級數
反正真主角係鐵中二

新古真係任佢老作
作白河愁有虛憶，留左幾張底牌之類

根據另一個有虛憶既天才既情況 唔完整既虛憶只會害佐佢
而且alpha系列既佢唔會勁過og
如果係舊系列既佢 最多新古x3既實力
都係唔夠預言者打
其實都冇咩好吹

依個真係睇佢點作
反正我覺得og寺田係偏心白河愁多過正樹
儘管寺田同綠川光有幾fd都好

點寫都有分好唔好睇
我就係唔鐘意起寺田手下
博士愈黎愈扮撚晒野呢個傾向
親生老豆寫佢個時就算有都唔會咁扮野
ALPHA入面同教官鬥鳩吹真係
MD已經解唔到點解可以出新古
如果仲要強行幫愁升LV 真係好鳩肉酸
同埋唔止針對愁 其他主角都係
一係就幫晒全部升 而家好似J咁揀黎升 真係偏心偏到

仲有 唔止揀黎升 仲揀黎削
GC就係例子

gc真係廢到仆街
明明本身冇咁渣

新古我記得好似本身係一半靠科技一半靠邪神力量先鍊到出黎的，md好似冇解釋過點變到身？
揀黎升我淨係諗到soulgain 2og開始勁到仆街

人地原版個動力好屈
比人封佐太陽系定唔記得地球 總之出唔到去
靠佢先走到
md變佐要痴公廁門先發揮到
仲要冇佐我講個個類似空間移動個個野
應該都係怕搶佐大眼鏡個位
好用度黎講又未算好唔掂
細佬貫通打fury一流
後期痴公廁門家姐識回en都好用

想講揀黎升同削係指劇情
雖然好用度都有d唔妥 但未到風魔咁廢我都好少會屌
一隻game邊個好打邊個唔好打就實有
講離譜以前winky仲仆街
阿呆當補償番以前做反派都可以 但其實都補償夠
比番可以人人學attacker 佢已經冇咁屈
劇情入面j威到仆街 但原版根本唔撚係
仲要得佢自己威 白貓就享有好用度上既優勢
相反gc設定上就削晒
之前抬c3削r其實都係劇情上比重同還原番好用度
未至於設定都大改 至少劇情上會知道r組可以好勁
新古係因為邪神力或者好似佢舊老闆咁由精靈界囉力量 但點都好 精靈界廢晒根本變唔到
但個指令仲係叫大黑天?
佢竟然完全冇交代過

其實T真心唔差
G gundam個劇情已經完勝MX

上面講緊魔裝同古/新古
我原本都期待黑正樹(次元原風狩狼哉)點界入佢兩條友
點知先放咗佢去Z系列

睇到Z系列寫得咁柒
佢冇界入係非常正確

不過魔裝機神系列基本完咗
跟原設定狩狼哉應該出唔到

風魔黑化 同愁打 黑正樹出場

好悶，有諗過買返V/X
見到你地咁講，都係算

悶就買啦，升下鐘意既機體都夠玩

想網睇x
係比人屌到飛起

X 我無玩過，普遍評價係最差，但係悶既話不妨買隻v 落黎玩，當fans向咁玩其實唔差，當然有折先建議買。

V都算玩得過 , 我玩得幾開心
X就難頂到機都爆唔到

X見佢主角機d技好靚
又有天元特破咁
不過好似vtx都有勇者特急
我就麻麻套野我好似冇睇過

Btw竟然係呢到都撞到你

我玩機戰仲多過pkm
話唔定其他遊戲po都見到我

X果陣見到有G reco F91 F版帝皇萬能俠真係射出嚟
我為左聽水木大哥唱帝皇萬能俠首歌仲要買埋豪華版
點知玩落個故事越玩越悶
玩X唯一得著就係知道Buddy Complex呢套嘢

有冇邊位巴打知想玩返以前啲機戰OG有咩途徑?

模擬器
OGS同外傳就實得
2OG打後冇試

2OG而家都得 仲有漢化

run得順唔順

可惜V冇菁英模式

不過vtx都冇乜我鍾意
我鍾意帝王萬能俠，大空魔龍 電童 鐵血孤兒同帝皇戰紀
所以我幾鍾意k既作品

神高同盟主比人痷左咁乜招都冇

og

又係時候祭下呢張圖

K d參戰作品好可惜
當初我都係玩緊K而去睇蒼穹戰神

唔知遲下有冇機會出個OG Collection,模擬器玩始終冇咁過癮

拖咁耐都仲出唔到下集
Collection真係大想頭

如果t 無g gundam應該無吸引力

V係首選
原創故事本身，參戰作品劇情同原創故事之間效果，都係TX比唔上。主角機設計亦係三個之中個人覺得最好

我想問好耐。。
OG係咪將以前啲機戰嘅原創劇情抽出黎再獨立編個遊戲出黎?

x=垃圾 2周目都冇打

岩岩玩完V一周目，好多機同故仔都奄割得好犀利，seed d果堆其實擺入去做咩野，劇情又冇 cross angel果d又出咁多女，有D關卡關佢地事既劇情想出哂成隊，結果用左出擊機體數大半

其實都係以@做主線
再外加其他作品劇情
魔改得最勁一定係J
待遇仲好過真@主角

紫雲統夜？

可惜出得太慢,我仲好期待Z班角色入OG

無錯

當年有用模擬器玩J
幾鍾意黑色個部主角機

講起OG, 最想佢完到ALPHA3真男條線...佢同INGRAM個關係好吸引...不過而家OG又彈多個ING識變藍頭髮....快D出OG同佢地收尾拉唔想等個孫燒俾我呀...

如果佢可以跟返貼啲就好,而家又多左咁多原創人物
但係OG劇情線就連ALPHA3都未完到

以主線故線黎講
點睇舊系列比重都多過ALPHA系列
OG1:前期第2次 中期第3次 中後期新(ALPHA1) 舊系列多少少
OG2:第3次 行唔到ALPHA外傳 不過有機入 但呢個一定係舊系列重D
OGG:第3次打愁 ALPHA系列冇影 雖然量少 但點都係舊系列重
斷鳩估唔會有人戇鳩到話打愁係ALPHA外傳掛
2OG:EX正樹 琉璃 第4次(F+FF) ALPHA2真女 ALPHA1個尾 ALPHA3超男頭 舊系列明顯多
OGDP:EX愁 第4次 ALPHA3真女前傳 都係舊系列多
OGMD:舊系列完佐但都拉埋軍火佬出黎鞭 ALPHA3真男真女前傳 打和
基本上冇一集係ALPHA最多

還記我出2OG時畫面大進步, 比火魔招火風青雲劍攪到成地精

OG新作就等埋機戰30週年睇下有冇消息
冇既話..可以唔洗再等
OG正式收皮

呢個真
2og我都最岩老師招必殺 鐘意一招過多過打好多獲
作為一個魔裝fans真係爽撚死

搬去手機驚個邊出可能性唔細

機戰DD既壓制戰主要都搵OG系列(古鐵/風魔)做賣點
如果真收皮既話應該會比OG慢慢淡出，又可以諗係消費緊OG Fans既情懷

請問幾時係30週年?

91年出元祖

T好垃圾

幾時先肯出@同og合集
當洛克人zero都可以逆向出係ps4
@同og幾時先肯出switch版
反正都係炒冷飯
銷量一定好過vtx

2OG用模擬器OK
MD就唔多得 個模擬器狂死

我唔介意炒冷飯出個OG合集，但麻煩比個中文版我
幾時出新機戰呀
大志雷馬模型化，可唔可以下作比佢行主線呀

志雷馬主線
成套就係睇住主角周圍撩交打

villkiss一架頂哂 命中同迴避又高

下次再出場應該會直接用寶具火風青雲劍
雖然都係覺得憑依版最型棍

火魔憑依三國無雙bgm 好正

係幾熱血
玩魔裝3最深刻劇情就係黃sir開憑依

無雙BGM?
有冇LINK

大鐵人
OG未完
唔洗諗

「罪を償うのは貴様の方だ！ エルシーネの偽者め！ エルシーネの姿を偽り、エルシーネの名を騙り、エルシーネを慕う人々を陥れ、そしてエルシーネを貶めた、貴様の所業、その全てを、僕の怒りは、決して赦さない！！」
型到喊

熱血到黃sir待遇真係唔差
三條線都一定可以憑依到
仲要斬人勁大力

四集都冇廢過
基本上集集都係攻擊力頂級 第2集路痴獨大另計

正樹第二集開完憑依秒Boss都冇問題

所以第3集5高位最廢

不能認同更多

是但啦 而家出果d全部都唔係為好玩嫁啦
求其搵隻有移動map炮上去不停再動打全場
有天元同帝王萬能俠咪玩下囉

x風魔t個dlc我都係咁玩

第3集佢師兄做主角都唔到佢

大師兄條線最精彩
而且名義上正樹都叫系列主角既
播ed都排第1 雖然大家都知道第3集其實佢唔係

求2OG漢化既種GOOGLE過全部死種

三條線精彩程度我都會排
大師兄>二世祖>17歲
有新機用又轉咗新look

正常
好唔好睇要睇有冇出色配角同反派
師兄線行親情 有阿爺
艾蘭線行師徒情 有兇劍士
17歲行愛情 但個條線又唔深刻
叫做解得通佢點解鐘意條友既 但總係差d
我寧願佢對象係神算鬼謀
反派又柒

魔法世界但係聖戰士冇劇情到底做乜鳩

大志雷馬模型化又唔係BAMDIE模型化佢彩你都有味

EX都冇咩聖戰士劇情 人地個時仲係初參戰
不過EX整佐成個原創世界觀出黎
廿年後既X反而做唔到 原創又唔得 版權又唔得

對魔裝無愛，nds同psv玩魔裝23都爆唔到
og系魔裝機唔識用...黃炎龍薄甲唔太閃得唔知點練....最後都係出風魔同水魔回下血...
2og同ogmd都係ing同兩公婆主力

冇玩開WINKY機戰 魔3爆唔到係正常
睇埋你下面打咩就覺得理所當然
兩公婆係響介夫婦? 老老柒柒2OG同OGMD真係唔覺有幾勁
ING雖然兩集都可以做主力
但2OG有阿呆 愁 仲有最強既南極大帝
MD仲有白貓同愁 全部都唔輸ING
2OG入面炎水琉璃是但組黎雙ALL反擊幾好 地就脫力組
反而風真係唔多掂上面個堆囉佐2章招必殺技既話 廢極有個譜既

兩公婆由頭用到尾先主力嘛，你講白河愁個勁但遲入隊所以無講啫，再主力可以講埋dgg添
南極大帝邊部？諗唔起

響介夫婦部野基礎太低 一開始仲要拆鳩開
博士無論2OG同MD一入隊就屈到仆街
DGG2號都還可以 1號2OG要囉佐隱藏先 唔係射程低 好難用
南極大帝係D超級系隱藏機

V女主千歲 肉地大波

仲有天使龍全劇情
班女都正架

總知唔好買用魔法個集
垃圾到不得了 搞到佢出下一代我都唔撚買

好想OG繼續出返家用機
佢既畫面制作真係最有良心

T真係廢
小關。
無愛唔會想玩

G高達。 同盟拳攻擊力太底

座間翔120 lv都爆唔到400 格鬥
維爾賓又太小花招

其他都做到雞肋

女主一直雪櫃

好過T. 成鳩日叫個廢老出黎射支炮黎用

VXT三代入面原創主角最好用應該係T
T真實系黎講算TOP 當然同超級系比既話就唔算好勁既

任系其實仲會唔會出機戰
Switch出翻ux bx質素就正

Switch咪有齊VXT囉

非任系不了

你UP乜鳩?

SD入機戰意外地過癮

索系機戰炒冷飯邊算任系呀

T 係PS4/SWITCH一齊出架

任系機戰係講開發廠商唔係平台
詳情自己google

開發廠商/團隊係指WINKY 眼鏡廠 AI個D
平台係指索任

自己入去睇下人地WIKI點寫
T
開発元 B.B.スタジオ
対応機種 プレイステーション4
Nintendo Switch

魔3
機種：プレイステーション・ヴィータ、プレイステーション3
開発：ウィンキーソフト

頂唔順出招
下下等班契弟出黎托

A D W

關戰鬥畫面

不嬲任系機戰同ai社作品係掛上左等號

咪死出黎柒啦
WINKY冇做過任系作品咩?
NEO夠係任系啦
OG以前都係任系
EF系列夠係任系

約定俗成黎
你講任系機戰，大部份人都會知係講緊gba,nds,3ds果條手提機機戰line

携帯機シリーズ
ゲームボーイアドバンス以降の任天堂製携帯型ゲーム機をプラットフォームとする作品群を指すカテゴリ。PSPや携帯アプリ等の他ハードへも移植されている。『A』から『L』まではアルファベット1文字だったが、スタッフ曰く「（1文字での）ネタが尽きてきた」ということで、『UX』で2文字となった[2]。各作品にシリーズとしての繋がりはない。
任系手提機我唔會話你錯
單任系絕對唔係咩約定俗成
WIKI都比埋你啦

屌佢老尾
舊系列由第2次去到第4次完都係任系
講撚到得你手提機系列咩

屌你老母你咪試下開post問人知唔知咩叫任系機戰囉,呢個term不嬲都用開架啦

直接google下任系機戰

[PS4/Switch][SRW]超級機械人大戰T集中討論區

求其search下連登都見到任系機戰呢個term啦on9

用開同用錯係兩回事
講得清清楚楚黑黑白白解釋晒咩叫開發廠商/團隊同平台
直頭比埋你因為有其他非AI任系機戰
都仲可以死頂
自己將任系手提機系列騎劫晒成個任系仲咁理直氣壯

SEARCH任系機戰 連登呢個TERM但出T喎
已經唔係AI啦

第一次見有人嘈任系機戰呢個term

第一我GOOGLE SEARCH完出T
你個句不嬲任系機戰同ai社作品係掛上左等號
已經可以慳番
我再直頭同你數埋AI任系手提定係AI任系手提多
A R D J W K L UX BX 9隻
剩計初版 唔撚係我VXT都數撚埋
第2次 第3次 EX 第4次 元祖 64 GC 學園 NEO OG1 OG2 EF1 EF2 魔1
14隻
你任系AI手提憑咩代表晒成個任系?

慘在班契弟出黎剩係一幅唔識郁既cg
好似Ps年代機戰既cut in咁
你扮激動搖下對波都好呀

有人話不嬲任系機戰同ai社作品係掛上左等號
我針佢呢句
完全當其他系列死

好簡單，任天堂機近幾年係手提機以外既平台出左幾多隻機戰?咪得隻neo，手提機果堆基本上係wklux條線出名

結果自然一講任系就聯想到ai社

BX15啦屌
講近幾年炒冷飯既VXT都代表過你啦

仲有講任系就聯想到ai社
同兩者一樣係兩回事

三隻都垃圾，玩OG
V口碑叫好啲
X純粹J龍神丸，唔J棄得

X J龍神丸都唔覺太開胃

係愛啊！Miami

利申：有愛，但都係J唔落

MD好彩我當年有買到碟,所以唔洗用模擬器
而家諗諗下不如買魔裝機神黎玩下

3個系統咁唔平衡 好睇玩個個係S定M
F爛尾

韓係要選，對g高達有愛都含淚選V

T個故事薄弱到我上個星期第一次打完依家都噏唔返有啲乜嘢正嘅故事 。

勇者王, gns既招竟然係NDS機戰仲正過佢！？

個結局完全突然話黎就黎話完就完。

其實啱唔啱都好
事實上真係好多人一見任系機戰真係聯想到gba nds 3ds嘅

你可以覺得唔啱，但唔洗再糾正人啦

任系機戰真係聯想到gba nds 3ds嘅
同不嬲任系機戰同ai社作品係掛上左等號
呢兩句野就好撚遠喎大佬

差好撚遠

唔係等號，但係AI社多人識應該都係因為任系機戰掛，所以個聯想過程都合理嘅

認真撚好撚煩

咁佢講撚錯唔係我問題

我好撚憎有D人覺得索系家機代表晒機戰
所以對某D字眼係幾執著

捱完z3，再玩V

唉是但啦難得有中文
照爆機白金埋

X，打完一週目就放棄左

T，買都無買

本身都係魔裝死忠fans先頂得順玩哂3
淨係個難度都唔知嚇走咗幾多人
搞到之後出F銷量都即刻跌咗

search魔装機神iii 之後會到出クソゲー 就知道個系統幾趕客
基本上未玩過但又想挑戰個班
我建議做足心理準備真係會爆唔到機個隻
當然摸熟佐隻GAME 會知道某兩條友係最快爆機關鍵
唔計佢地 仲有正規隊員其實各自有佢既定位
搞清楚之後 再對應番個條路線投資佢地 各自分工合作 唔算太難
我玩3條線 3條線最後D人選可以好唔同
但搞清楚之前正常都棄晒GAME

T早排新年買左，依家玩到30幾話就無咩點郁到，個劇情太悶

以我觀察
玩晒T個班通常都講後面冇咁好
如果前期都悶既話 基本上都可以